# Задание

## Синопсис
1. Спроектировать структуру таблиц(ы) для хранения Контактов, которые могут иметь друзей из этого же списка Контактов (в рамках задачи достаточно хранить только Имя Контакта). Если Контакт 2 является другом Контакта 1, это не означает, что Контакт 1 является другом Контакта 2.

    1. Написать запрос sql, отображающий список Контактов, имеющих больше 5 друзей.

    2. Написать запрос sql, отображающий все пары Контактов, которые дружат друг с другом. Исключить дубликаты.
(задача на sql запросы, использование PHP запрещено)

2. Написать на PHP парсер html страницы (на входе url), который на выходе будет отображать количество и название всех используемых html тегов. Использование готовых парсеров и библиотек запрещено.
(обязательно использование ООП подхода, демонстрирующее взаимодействие объектов)

## Описание файлов
> test.sql - файл содержащий данные и структуру базы для первого задания

> TASK1.md - ответ на первую часть задачи
